我黎sir想知有冇隊長可愛過呢個

弱智妹

Duce Duce Duce

執邊早見正啲

有

你老死美波去左邊

我同佢條打靶仔做左忌了

Ching識波

黎sir有d眼光

呢啲唔洗講

想佢用對白絲襪接我啲精

白絲

點解咁大波的-.-

改良版(〃ω〃)